彭定康：黃之鋒遭覆核刑期屬政治決定

【Now新聞台】前港督彭定康來港四日，他在一個午餐會上提到，相信黃之鋒遭覆核刑期一案是律政司司長的政治決定。

彭定康又表示，了解到香港近日就言論自由有很多爭論，他指，作為牛津大學校監，亦認為某些言行在校園內是不能接受，例如殺人或冒犯自殺者家人，他希望香港不同意見的人能夠對話及溝通，又指自己早前曾去信行政長官林鄭月娥，希望她能團結社會。